老實講 有冇人覺得林鄭命不久矣？

一舖翹起中共 令溫水煮蛙嘅香港同台灣全失
依家又做哂醜人 已成棄子 我覺得以中共性格 唔理咩原因 林鄭條命真係凍過水